Virtual Youtubers討論區（206）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

lm

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

船長歌回集合playlist

補緊Tama 歌回

有冇總結師
利申: 日文盲

低調留名

LMあるある

呢到d holo撚Lm

簡單講
B站限定正式休止
中日兩地會繼續活動
一陣打篇長嘅

From巴哈大蔥鴨 淨係翻譯應該冇問題嘅

簡單來說就是有人在冒充他的粉絲 講些不好聽的話 讓他很不安 她看不懂中文只要看到中文都會往壞的想 因為這樣所以她決定暫停B站的直播 休息時間改為無限期

召喚前日d反咩會然出黎打靶

1.魔の友

- 好多謝呢兩年黎中國FANS帶比我好多唔同既回憶
- 雖然發生左好多唔如意既事,但我知道中國果邊仲係有一直支持我既FANS
- 不過我自己都感覺到呢班人入面有好多扮FANS或者路過帶風向既人係度
- 我知道仲有支持我既中國FANS係度所以我一直都忍耐住,但始終我唔識睇中文令到我精神上覺得每次見到中文就會以為係講緊我壞話,令到我好不安,所以我決定唔會再做B限直播
- 而免大家誤會我只係兜圈話1,2個月內唔再做B限,所以我依家係度正式地講一次"永遠"唔會再做B限直播
- 呢個決定唔係因為受到LIVE相關既刺激先咁做
- 如果我唔直接咁樣講出黎既話就會有一班人一直以為我會番去B站
- 無論你地點講我都好,只要仲有支持我既人不論係日本定係中國都好我都會繼續努力
- "每次比人鬧果陣就會好失落"雖然每次我都比人咁樣講但今次真係精神上到左極限
- 對於仲支持我既FANS我實在唔知講D咩黎答謝大家
- 今日之後我都仲會KEEP住係YOUTUBE直播
- 而因為中國果邊既FANS都會想睇所以我會兩邊同時直播
- 但唔會有B限直播
- 希望大家繼續支持我

感謝

唔打了，我諗B站應該會譯
一陣再睇下佢地有冇AB稿

咩宝借d意 唔去b限
之前開台都講左 今日再扮死 撚下班支那仔

糕sir準備好sc安慰mea未

呢招高明

めあ好波

賭佢地肯定有啦，怕傷害玻璃國民，肯定執靚d字先出文

支那仔好波，又搞走一個

幾秒前先同個反共陸仔frd講完會投紅SC

又話原諒

今次應該有機會引到佢地內戰

俾人搞到唔可以同自己嘅偶像同台 邊個唔燥底

咩係V8

而家係冇左B站限定姐 但係都會有B站直播
姐係YT播 B站轉播咁? 定係同時2邊一齊播

破防

其實係想屌無開名果d 有條友講得好撚難聽 明明無睇開めあ 屌佢老母

最好朋友黎，唔係偶像

唔好傻
佢地會覺得係會長同4V搞到佢地冇得睇mea

百度vtuber貼吧
大釣場黎

諗緊係咪貼吧
又要勞煩大陸輝 fat chat

佢字字都係事實呢下無得駁

事實根本好撚多唔係睇開既小粉紅係度搞風搞雨

高招呀
唔會再做B限直播同埋唔撚想再睇小粉紅D簡體字
所以會係YOUTUBE直播再轉播比你班牆內人睇,不過同牆內人唔會有任何互動

b轉播only

Mea今舖真係好撚嬲

支那狗又花式自殘

好似係Vtuber吧定V吧其中一個
佢哋有分家

係best friend

咁又係
佢地應該又係會選擇性失明

見到中文字不安DESU
咁講班支那發撚硬癲

開名啦

13號有winning son

thx
補充：
冇講永遠唔B限，之前話偷偷地小休一兩個月，而家話會「好好」休息

咩牙篇急到連標點都冇落一個

sor
但係情況都唔會變
一樣係會燥底

講咩都好 繼續打會長

點樣去支那果邊直播但唔會有b限

前面戴哂頭盔加左一句"假扮FANS同帶風向既人"
班小粉紅仲唔借題發揮

未youtube轉播

居然同son

vtuber lifecycle
出世->捱苦->發展->入中國市場->被冇睇過既小粉紅搞->停live->脫離中國市場

轉播
或者放2邊CHATROOM
冇放BILIBILI又暴動

赤匪

同時直播掛
但係即刻都抆走哂中國人D特權

咩牙咁重義氣同埋mk個性
果一星期真係諗緊朋友定錢重要

肯定又賴4V
這明顯是4v的錯 .jpg

聽左陣頭先
老師佢打得真係好開心
好似個小朋友咁

佢開心我就開心啦

Solostar全世界都有機會合作 除咗本家

粉紅會唔會獨輪車沖咩宝

Vtuber貼吧

想入めあ會員了

咁睇唔明真係事實喎 同埋用中文偷偷地鬧人佢地又唔係冇做過
虫獄人又玩無視現實

呢D分化手段真係痴撚線
意思係你地自己打飽佢

見狐玩次次隻鬼都未出嚟已經搵齊收工

實際上兩邊照搵錢

想睇

一切都是4v的錯

不屑去記條撚樣ID條友大概係話めあ咁撚貪錢實會出賣朋友繼續奶

剩係記frd子ID
1.魔の友

咩宝平時都係yt 為主 b轉播
b限係一個月開幾次 去收租

其實d鐵粉好多都係在日支 yt台都會出現 咩記者果d

一日最衰都係4v

可以咁講 不過冇左"B站限定"班支那人會唔會嬲豬

Mea班fans會黑化定繼續反擊小粉紅呢

證明係冇錯，B站太唔穩定

覺得隻game真心對應唔到日文

g chi

宜家實少左支那水 急需大家g chi
佢唱歌(認真既話)幾好 9up都好笑

都係狗貓好睇啲

三姐同座長好似係參觀咁

教授捉到隻唔開台的鬼

搵到了
XX打丁巴

輕鬆過關
FBK玩到好熟

咩牙係成日youtube歌回唔留片先睇落youtube少開
實際上一定多過垃圾B

Ok
會用美斯身分入

最好睇緊係MIO媽
剩係睇佢驚到喊已經值

有無總結師
除左mea停b限之外

狗驚到仆街

佢地唔會做影隻鬼個個任囉
佢地有冇試過叫隻鬼個名 好似多數都係問下問題就算

#23?

4 5粒鍾歌回唔留底

美化大師出馬：
見到中文字驚 因為4v都係打中文字嘅 其實暗示話驚4v

4蚊好過無

果時我已經諗咩牙個性格咁唔受得氣同埋咁為朋友
今次真係會嬲鳩你去攬炒

呢種當解謎game咁玩
較高難度玩我都ok

座長跟啱大佬發大財

Figaro今晚神回

有咩橙得過imposter隊友係戇鳩仔一死左就狂閂門狂玩reactor

本身唔係佢問隻鬼問題個時佢係唔驚 到佢問個下自己就驚到仆街

一直都冇睇mea 呢鋪我決定入佢會了

係睇到眼盲
再補充睇青既解釋，佢係用「休止」，姐係都會keep住支b啲野，依家唔播咁解，無話永遠唔b限；日本仔講野好少講到咁死

等聽既收工再搞
依家上左床要瞓了

非花生相關 覺得篇作文幾好笑

自動送頭

一開始係咁笑鳩MIO媽

死啦我分唔到真假
今晚聽番

街場?

一場砂糖九場屎

見到乜都叫一餐

隻game玩多幾次就會開始悶 重重複複咁

比B站冼左一獲咁都好正常
AQUA唔出得場又唔係近期先知

仲要有時閒日11點開始唱

晏晝有巴打PO果位沖3000SUB既V仲努力緊,大家幫手入去SUB下

好正

媽的，婊子。

仲要關鳩mio 對門 事後同mio道歉真係好好笑

而免大家誤會我只係兜圈話1,2個月內唔再做B限,所以我依家係度正式地講一次"永遠"唔會再做B限直播

睇到呢句我都嚇一嚇 冇乜可能

街場真係哂時間..入場做唔到鬼走幾件...有d唔係打英文完全唔知嗡乜
仲要有陣時有bug vote唔到...on99

玩咁耐仲喺開頭嘅

玩呢隻game 係要有人驚先好玩
我同個fd玩 個fd屋都唔敢入 笑到仆街

FBK 52lv

反正现在那些喊不b限就不重视中国市场，少b限就是不重视粉丝，不学中文也是一样，如果b站不播其他台播就是不行的山炮真是恶心透了

mio媽應該係對靈體嘢敏感
佢本身玩占卜，應該接觸過啲恐怖嘢

已經SUB左 但我諗佢玩多24個鐘都未必到3000

估啱鬼 係升得好快

基本教學完啦，係時候自已去打pro 啦

已經由ghost buster
進化成ghost rider

訂閱了

推返國產v/赤緋未算囉

座長已經被人帶到變老手

NGA風向 開始内鬥緊啦
話花生友(樂子人)係又屌唔係又屌

淨係想佢地唔好再搞鳩會長

睇速度係1-2個鍾有10個SUB到

話說mea個bilibili字幕組係唔係都係免費打工

座長用咁低畫質
感覺佢仲係用緊poltato pc
ssr話幫佢買機佢又話唔洗
佢唔係又買多咗部poltato返嚟呀嘛

跌返落黎

中国人最叻內鬥
最好玩到係b站乜鳩都冇得睇

原來仲未3k已sub

估唔到令支那內鬥最後一塊拼圖係神楽めあ

不過座長本身都唔驚鬼
加上佢部機個setting
效果唔夠冇乜氣氛

咩牙話分錢比佢地，佢地唔要

應該唔係啦 之前好似有講過

一定冇錢
但可能同holo一樣會比啲獎勵

錢我唔要，我要真人福利

冇跟開 有話換咗?
如果有 鳩估ssr執咗條list俾佢 跟手俾個sales講兩講又變返Potato

玉丸櫻子唔睇呢場

唔可能啦
淨係令到班holo 再冇B限同埋holoCN 爆箱
對於中國人已經係十惡不赦

仲諗住上chat room笑柒曼城

don't FF too much
寫封信，比個簽名你

有次同ssr直播
ssr話幫佢揀部好嘅
但佢話想靠自己試下

垢

座長d運又點錯左，咁都唔死

B站而家個風向係mea無錯 錯在holo

有啲似邊度整返個MOON個種feel

輝蛇係咪到 梁木係咩意思

係的士個D?

K裡亂鬥串184有人譯左Mea b站全文 想睇就去睇啦

岩岩又死唔去

心結?

我睇NGA就互屌緊

竟然冇死

受害既永遠都係會長

班支支無論睇到啲乜公告 同新聞
都淨係得一個結論
就係搞鳩會長

睇住唔驚嘅人玩恐怖解謎game
都有令一種好睇
三家姐唔出聲自己一個入locker都好好笑

的士 壞咗嘅男人

南野唔係sub 即刻唔睇

係4v的錯.jpg

搵人祭旗但佢唔駛死

睇唔明

馬太福音7:3 為什麼看見你弟兄眼中有刺，卻不想自己眼中有梁木呢

我google左勁耐都唔明梁木點解釋

佢成日都係咁
我懷疑佢隻game有bug

唔係不嬲都估係meaqua咩

睇到啱啱MC live 個chatroom真係寧願佢開會限
可能開左會限 就比較難吸新觀眾

笑撚死 源頭就係HACHAMMA上位之國搞到MEA爆炸
萬惡之源HACHAMMA

呢個字好似係書面語黎喎

原來神父唔熟聖經

勁

佢變態神父黎

聖經?

san值低？一開始就冇何來低

以西結書我成日睇

凛不嬲叫佢假神父

我好早都話會去到meaqua到

耶穌師 你係唔係抄過好多次聖經新約+舊約

某女士係唔係講緊aqua

INA喉嚨唔舒服
聽朝個畫畫台會延期

應該係B站要搞演唱會唔想又少一個

少埋mea搵鬼睇叫敗登教下死靈法術

google 梁木 好似已經有

我覺得呢一步係aqua一早plan定

所以條nga友居然係耶撚黎?

死靈法師holo咪有個

係

為咗抗爭梗係要一齊做海盜

個主角係佢
應該簽曬約先飛鳩aqua

叫私煙入去做「中國香港V」囉

神父轉迷夸

冇錯喎
唔係haachama都唔會咁多鬼佬變左痴線佬啦

你諗多咗啦掛 個弱智妹邊諗到咁遠 出事咁耐仲放絆出嚟

世界變 追左10頁NGA仲未有人話係4V搞事
清一色話花生友去得太盡
輝sir又中

睇兩邊大戰既話好似B站好睇D

我同D FD玩無人驚
個個衝去影two shot

佢地用開呢地字
講緊啲人個腦變左，帶有色眼鏡
好似呢度就攞電鋸人張圖咁

迷润又迷夸 神父已成自己最討厭的人

Btw 點解用txt都唔用word

NGA和理非入曬場
偏激能完全冇得還手

用户在主题中被处罚 点击查看

好難捉摸呀

259
睇錯佢

不如IN GAME整個俱樂部仲好

High school

我holo只迷高質4子
龍 西 羊 mori

癡線....仲要教授買漏野

入左個台仔谷了
諗住同大家for fun玩下咁

還鳩咩
趕走holo,趕埋沖國女王
堆fans拆埋你壇

呢條友連登仔黎? 應承我，

Mc live冇開wo，之後sc先開

屌你又好似真係冇離題

唔好尾
一日反一世反

mea出嘉賓名單後
mea專樓已經有人講mea今次肯定中伏啦
有圈外同貼吧班友玩野

之前有無玩過學校關
通常剩係見佢地玩屋

咁天使用ppt授權咗未

有冇人真係照佢個樣整過矽膠公仔
感覺上好似係啲性商品網站見過

可以google presentation 嘅

想食多啲花生去埋反mea大本營v吧

開tc台都多過b限 收租主播

嘩屌 船長個幾幅

B站友係咪on9架

高質4子
狐 水 船 兔

演唱會玩鳩個主角
你盤生意唔使成本

但估唔到大陸仔會有咁多和理非走出黎
以為會清一色屌V屌出面
今晚花生好食

鳩UP到

補番今朝Gura佢地玩A WAY OUT，估唔到隻game都幾胃痛下
特別佢地係隻game一齊經歷同埋角色幾fit佢地，不知不覺投射左佢地落啲角色度
仲有隻game好多小遊戲變左好似睇佢地玩遊戲大全51

有冇支語大師 睇唔撚明咩kk nt

梁木人

不出自Vtuber只是有用在了vtuber區而已
首先梁木是出自《聖經》裡面的一句話“為什麼你看見弟兄眼裡有刺，卻不想自己眼中有梁木呢？”意思我也不是很清楚，畢竟是經文，但通俗理解是，你看到別人有偏見，說明你自己也有偏見，換句話說，那些就是帶著有色眼鏡看別人（我個人是不認同的，所以希望各讀者看見這句經文請做出自己的思考及理性的判斷，不要中二的把這種東西當做什麼了不得的大道理）
所以梁木人就是指那些故意挑刺的人

炒熱度
如果唔係都唔會隔左成個星期先講嘉賓變動

FBK屎咗

三姐

分分鐘今次live 可能得半邊甚至收檔

留返個新仔打pro mode

SHARK條片放返出黎 台灣國旗仲係度

炒熱度炒燶晒輝蛇開公司都幾勁

後面結局睇得出鯊鯊好想講笑話令自己冇咁投入個角色

KK=會長
nt=腦癱

共語真係好難

原來lamy都係俾強理由知洗腦先唱得出

本身演唱會只會係果幾個V既fans先會留意
點解一開始仲會放aqua上去
你估B站唔知會發生咩事?
事實係因為aqua係嘉賓名單上
討論熱度勁左
仲特登放左成個星期先話嘉賓變動

KK咪可可
仲係拼音 上面個梁木真係

好似阿根庭踢世界盃咁
出陣時先知前面得美斯,其他位放阿甲仔
玩鳩個隊長

梁木 google完都睇唔明

咁唔怪得宜家b站發大財啦

我都係走去Google先搵到解釋

不過人地腦癱都搵得多過你
咁佢係咩呢...

成日見到nt都淨係諗到new type

脩紫零巴

我都係 一見到nt就以為係new type

奇怪佢點解唔開

正寫應該係樑木
即係大屋入面條橫樑
粗嘅大木條，用嚟對比返同一句入面嘅木刺

冇南野

OMG

又係陳叔叔高招
係咪而家要多謝佢幫めあ賺到笑

暗黑兵法

阿甲都有球王美沙OK?
虫獄人咁鐘意睇垃圾b其他V 仲唔捧佢地做球王

邊有上車圖

又關我事我花生友咋

加多條rule 唔準chat 出politics 野都一野收你皮啦

果陣一出就玩左知道佢地最後一定會胃痛，一直期待佢地到結局要互打
本身內戰預左Ame玩槍Game嬴硬
Ame果然射到Gura冇晒血，但冇晒血就會係最後爬去搶槍時距離把槍近D仲要音Game鯊極速連打E掣快到傻
比Gura嬴左先

愛國要收皮 天荒夜譚

不過今次係mea心理壓力頂唔順
件事解決左本應咩事都無
不過B站既操作 搞到果個星期多左花生友罵mea

點開

你未夠18歲就唔好睇喇
話晒今個月都係NNN
聽華生講食多啲 nuts (堅果)算啦

去設定到搞 記住唔好開錯R-18G

唉，咩牙累事囉
少少事都頂唔順
明明就安心賺大錢
輝蛇我有冇講錯

我撐RISU架
係non-stop nut november

開咗會點

火雞係唔係日日讀sc都讀兩個鐘

支持DDD
Destroy Dick December

變曬做番茄醬

KDB

一日最衰都係tskk,4v同mea啦下話

屌你老母

個道理
會長如果心理薄弱D，咁件事九月底就完左唔洗燒

我聞到戰爭既味道

隻game真係好啱雙人組stream
而且仲有唔少彩蛋佢地未睇到
本社嗰邊如果未比人劇透都想睇吓佢地玩
呢隻當初唔知係咪Gura話揀黎玩
佢地好似比較積極啲掘新Game

日日都戰爭架啦

幾好聽

以事論事
情感上理解mea出呢份公告
你見佢B站動態下面咁多和理非就知
佢地都知mea係受害者

不過公關黎講 其實完全可以唔提B站既野
就算之後實質減少B限又好 完全唔B限又好
呢份公告會令花生友搵野黎講

做番個正常人好無

得英文，本社應該好少玩冇字幕既

輝蛇站於不敗之地

鬼畜

應該係EN嘅視野比較容易睇到JP同溫層個邊少人提嘅GAME
始終日V玩嚟玩去都係個幾隻
而家可以見到EN另一個顯著幫助係搵到好多國外名作引入日V個邊

英文game 仲要有劇情
咁睇得起佢地

輝蛇算唔算梁木

屌中伏
比你地咁講諗住開黎睇，全部正常野黎

我MEA FANS

唔識野
R18-G先多野睇

[闢謠注意]
bilibili的「神楽Mea_Official」於11月9日時發了一篇宣稱是神楽Mea所發的文章
但基於以下的理由，請不要盡信:

1. Bilibili的所謂Official帳號都未必是v本人或者其經紀人所發，因為bilibili的帳號後面都有個中國代理人。而「神楽Mea_Official」也曾經發過不可能是神楽Mea所發的文章。
2.該篇日文聲明存在語法錯誤。至於細節是什麼錯誤，因為講出來會有利於造謠者學習，所以不公開。
3.該篇聲明沒有在其他社群媒體發佈。

本篇闢謠在上述三個疑點得到解釋或消除前不會刪除。
來源：

座長就黎斷氣

你D喜好

三家姐死咗都仲可以帶到座長贏埋

下
輝蛇知唔知今次支那就係因為佢地覺得
咩牙冇講會係yt開但唔係B開
所以係到傳心嚇9咩牙
你仲話唔題B站？

實際上咩牙有講yt會keep住開
但係佢地個翻譯扭曲左資訊

我不嬲都開

FBK死左得番座長一個入去PANIK
係咁迷路

見到佢愈玩愈勁真係好心酸

原來仲有炒車既可能

座長堆神運救唔少，根本可以一早死埋

但都贏到

華生話好想睇takamori玩
但我覺得佢地應該會卡到仆街

雖然我都想睇
我覺得佢2個會玩到喊
2個都性情中人

其實輝蛇講野次次都係站在商業營運個邊去睇
即係同支那人就生意G點無法避免 就要liver去避 先run到個business
但其他人係由普通道理去講
輝蛇講野係商業角度實合理架 全世界都係喧添
但係 屌 我地都唔係講緊喱個
次次都雞同鴨講

證明輝蛇係金錢至上主義

真心懷疑佢隻game有bug
可能殺唔死poltato pc玩家

心心+會長,順便練英文

點解隻隻字都睇得明
成段睇唔明
段野唔係講左youtube會繼續開咩

係作死邊緣行咗幾轉都未死

我個人覺得篇聲明如果係真既話，就係主動出黎表明點處理B限你反而覺得唔好提B站先係醒

鬼：屌，鑊鑊捉住左都捉空氣，遊戲體驗極差

講緊琴日個直播
支那翻譯冇話yt會繼續開
所以支那仔見今日mea又開tc又開yt
就又覺得唔重視B站啲人喎

薯仔隱身大法

btw想知輝蛇叫開支那做中國定大陸定支那

一開始睇落篇文都覺得有啲怪，不過都有可能純粹係佢打得好急

3個都用過
睇同咩人溝通

字幕組會唔會on9到講一個一定會比人揭穿嘅大話

唔係祖國咩

因為我琴日無睇到佢直播亦都無睇到佢地翻譯
所以唔知咩事

我都覺得字幕組代出機會唔大

火雞入gura台睇左個結局啦

用Jota都唔會用南野啦

我想睇ペコマリ玩
利申自己玩過

咁就冇晒個劇情張力了

美廠好多正驚

所以我傾向覺得係佢打得好急打到1999
因為睇落真係好似隨打隨諗咁樣

南野真係未夠班，身體輸晒，跑位亂黎

次次後備落場鳩衝
連錫菲聯啲人都可以傳波撚佢

不過都要日V有一定英文程度先得
除非隻game日文翻譯做得好好

隨時100分同奧力子都排得前過南野

冇 唔會特登搵
有時咁岩碌到咪望下 由其係畫風好個D

唔係字幕組打 班友仲急住出翻譯 解決信息差

依家睇到純愛就想

草青fc高手

都係去番劇情類遊戲唔適合直播
好多都係好平淡一齊睇劇情
有d game劇情好睇可以投入d就話
唔係既話,長篇少少5,6個鐘直播,miss1次都唔會想補番
都唔好講有d開到6,7個直播,每條4個鐘起,真係食真fans先追得落

e類冇日文字幕自己睇唔明,冇講解齋靠觀眾理解
點諗都唔多得

家下Ame隻Witcher3,佢都係考慮緊e個問題
直播效果真係唔算好,要停下

大家觀點角度唔同姐
我其實無話幫邊一邊
你當我中立OK

座長似乎好似識計隻鬼個range
求先電筒閃，FBK同座長落返樓下避
座長支電筒唔再閃，得FBK仲閃緊
應該座長已經out of reach

座長

都係要比鬼殺

btw把聲好好聽 支持下

一讚完佢即死

咪撚睇R18G啦
驚你食唔落飯

燈爆

kakage爸 個女仲未出黎見人 仲要係度畫Aloe

幾時出黎

原來佢地話尋日嘅翻譯係錯誤
唔係專登

我個reply都未打完
佢就屎咗

原來三家姐無事
岩岩唔係一齊行出樓梯口再入番房咩

呢個thumbnail其實係用左邊個neta

小新

係，返咗車再入過
但座長好快就中咗

用條命影左相算死得有價值

Thx

但係詩音休養緊

座長一死就收台
阿火嗰邊都讀緊SC了
今晚冇人通頂

技安打大雄

你信唔信係錯

我搵到
Artia

輝蛇呢啲唔係叫中立
係見人講鬼話
見鬼講人話

佢直播好識搞氣氛
唔好睇小佢，佢雜談王黎架
好撚多神回

咁我唔會食住飯黎睇既
以前丁過一排リョナ幾爽下見人話有番茄醬想開黎睇下姐

仲唔係gura

佢好耐冇讀SC，果首洗腦歌封印左好耐

雜談同組長犬山合作每次追
但就係唔開雜談

唔似

好多年冇真係like過一個動畫角色 佢真係好可愛

感覺上座長已經冇再用首歌了

原來有間咁既野
今日出左個新V

都是4V

會唔會有朝一日燒埋百鬼老母?

咁啱見到

下次世界賽應該會

一早Like咗呢張

喱個畫師正 有follow開佢推

connect左 都係叫神樂 都害怕中文

有自信(插旗專用)
搞屎棍(collab 專做奇怪野)

又真係中

再一次感歎環holo圈之大

狗媽果次翻譯錯誤
好心唔好再貼啦
佢自己直播埋講左

以前翻譯錯誤好似燒過一次
不過佢公關好快

Artia都中
白髮
有自信（過度自信）
搞屎棍（背刺埋）
天才（holo死後馬上搵老母）
勤力（熱心於愛國出征無缺席）
理性（認為自己行為正確）

冇份出場都可以當梗玩

支N講左咁耐依家收皮未？

一直都唔見正式公告

CN個Holo皮好似潛哂水
魂應該有播 好似係

你好撚仆街

佢老母交比我

燒完咪接收 有咩問題

對奶夠我玩一個月

要鬥快搶

排隊啦屌

我都係第一次見鬼相 日v玩呢隻game

屌百鬼老母

點解狗媽可以人又靚
畫畫又叻
個天咁唔公平

我排緊頭位

係我先架wa #82

最尾啊你

winner take all

仲未完

我第一次見到嗌咪叫現身就真係現

成日開3d又出歌
痴撚線

分分鐘佢目標set做4000sub都一定快過佢打爆jumpking

隊尾喺邊

個動作仲要咁仁

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

佢地本家個邊不嬲鳩玩
成日見佢地鬼影都未見過 人都無死就番去鳩估特徵完場
睇佢地玩變左係睇佢地驚 好笑姐
係狐狸應該真心鐘意玩呢隻game 同認真玩 狂開solo直播

炎上商法

條隊好撚長

佢應該自己都有偷玩
捉鬼game都可以玩到成50幾level

個個都屌老母
我想要個女多啲

深夜帶人上rk

每次玩都會諗起自己過100萬

你班人唔識食
梗係食ねね老母

這很北海道

對佢老母冇乜興趣
都係對大小姐有興趣啲

怕左佢 sub左

食拖華老母

香港北海道

岩岩先有時間追返mea單野
佢都幾夠雷氣，以個時間撐女僕撐到咁
明知會燒鳩自己

想問205有咩new 我去咗學微積分冇追到po 206頭19頁都冇睇

中立條毛
你又幾可見佢屌鳩支那

果位三家姐竟然為報答粉絲出賣肉體
我三家姐明明holo最正氣

好撚衰

笑撚死

好撚仆街

加多個486老母

食486老母

めあ成為支那內戰的最後拼圖

犬山老母

日本MK妹
直腸直肚

北海道係見人講人話
但輝蛇明顯係
見人講鬼話

我有睇204組長個翻譯 啲支那仔係咪要打咩牙了

Mea China準備爆炸 算唔算

咩事 我冇跟到

詳細希望

respect

點爆法？

黑人果個8小時直播?

佢2.0個下巴係唔係冇得救

agree
西沢5靚女得黎又大波

自己亂鬥緊
微積學到邊

唔好追post啦 去學埋物理先返嚟

人地係精靈 我都想聽得明日文
我個frd教

老母排名 西沢肯定係第一

大劣輝多數睇完d大陸人諗乜之後咪表示理解囉
但從來唔會同情受害者eg.會長
傻鳩黎 同100%親中無分別 重話自己中立

都食
我都可以

B站打唔起 可能因為要搞演唱會
Nga就內戰緊

就完微分 未開積分 我好廢

雙修文科仔去咗讀ive Civil 讀到傻

CIVIL

文科人去玩微積分

西沢5個v無人睇 雖然成日凌晨~清晨先開

我今日都去教左個frd 微分
教3個鐘啱啱教完識d
仲未識chain rule
佢今個禮拜midterm

做乜咁睇唔開
利申 civil仔

你有冇諗過佢話"呢份公告會令花生友搵野黎講"以句野
同佢批評會長一鳩樣

都係賴個V講野搞到小粉紅唔開心

8個鐘教加法既integration
佢做完果條收幾皮野港紙
你補習教人收幾百蚊1個鐘都跟唔到

咩牙依家係咪要俾支那人圍毆了 如果真係反佢咩牙係咪要真食芽菜了

做乜咁睇唔開

識左微分之後 積分好易上手

ee都未撚出聲
讀咩都好唔好讀ee

積分難好多喎

如果佢好似pan咁賣既應該條條片上100萬view

人哋點比 圭利教緊成萬幾人 收多啲差不多啦 大家１人１蚊
我個frd義教我

我完咗chain rule + Parametric differentiation
準備學Maximum and minimum

睇Nga風向，Mea應該玩撚完

佢Youtube人又唔多實比人車撚死

成日架啦 佢重要成日用商業角度屈鳩人奶共就要守大陸規矩
會長都無賺大陸錢 不嬲最鐘意會長唔識中文就唔會去b站呢樣野

原本想讀ive科建築科技及設計 結果佢係我個年冇開
唯有讀civil再睇下轉唔轉到上去

咩係ee

你想升大學定點呀
civil都幾大競爭

ee fd讀完出黎做牛房多 接政府job
rc lab test係咁問我拎料搞submission

細電

一陣MEA個LIVE CANCEL埋就好睇

升大學就最好 我想做建築設計及房內設計

Electrical Engineering (好似係
喺香港垃圾科嚟
正如大陸輝一般

10個ee仔有8個轉it

姐係電機工程

最後30個
事但搵人SUB埋佢算啦

佢咁撐洋蔥就好似會長咁派like 幫檢舉一條龍 班人應該無會長搞咁耐

電機係大電

師兄小心得罪埋其他ee 巴打，同輝蛇平排

啱啱睇返polka 同fbk 捉鬼 發現原來polka都會驚
嚇親個個反應好正

中午講到𠵱家都唔知幾多人sub咗

讀過少少細電嘅野
instructions set睇撚死我

sor咁可能係我印象出錯
隱若記得當年輕鬆讀完微積分

Electronic啦

Archi 同 Civil(Structural) 其實係兩回事

加油啦巴 希望你做到自己想做既野

好驚睇V玩JUMP KING
無限輪迥

B站應該唔會俾佢死住
要死都搞埋個live先

我想去2434做Ｖ
真心

有3.7-3.8就hku都有得讀

depends la
single variable d ~ in
multi variable in > d

我都想我咁有心

有咩風向 啱啱都見好和平架喎
車撚死都唔緊要 係twitter 同中之人d污染真係唔係個個提得順

乞食

你講multi var in難d定易d

咁就要學好日文先

我要做Ｖ

cs做埋換水

除左IT同醫科
其他都係乞食/去做譚仔算

大電唔差呀

我都知 猶其未出名 冇人要圖

sor, 之後唔會咁搶口

見佢咁慘Sub左
人少少真係求其留句野都會應

真

integration much harder in multi cal

like
change in domain
in by substitution
etc

想做V同玉丸櫻子collab睇波

做過癱仔

建議而家出道攞經驗

做Ｖ同修女collab

3000人了

你俾皮我？

問糕蛇

好呀 做到就些牙 即刻俾人炒

搵糕蛇或者

我都想他朝有日做到v老豆

但係幾粒鍾後又要返工

總之畀心機讀好佢
之後就唔使迫住揀 cityu 讀上去
fyi 間學店都係得 top-up archi 畀你讀

終於18個鐘玩同一隻game 仲要唔好玩

我輕度弱智有冇機入cover做

識唔識咸濕女員工

其實咁樣sub完真係有意思咩果d因為耐久好橙先sub既人都唔會追住睇

媽媽唔俾

見到中文就驚呢句比人入曬

真fans呢家打算躺平，躺平就冇人同班anti嘈，再慢慢平息

係咪弱智到入去第一件事叫aloe復出

重度弱智可以試下見yagoo個位

我係...

入去第一件事會叫達哥同會長collab

agger辛苦自己

今次睇下mea頂唔頂得順啦

交俾你了糕蛇

好通過

屌你老母

我老母Aqua

我都係...真係寧願個v做自己擅長既野做耐久仲好
呢個v 未做耐久之前係幾多sub

佢地做乜撚野

去打陣機原來有咁大單嘢

係我唔啱尋日懷疑mea
好同意上面有人講佢冇左支那水 應該要挨返一段時間
落力去frd gp推下佢
聽日開機做埋財布

我覺得冇 但係見到好慘又唔忍心唔幫

玩膠

洗唔洗奶得咁快呀...人地仲有大把財布死忠啦 洗乜擔心

中午見係2800

可以入去做公關/市場策略

升200sub都用左半日

菊花營業 てぇてぇ

上到SC榜既V挨乜鬼
淨係YOUTUBE都養得起佢啦

起碼要中度先請

兩家茶飯

佢仲要個人勢
唔使俾公司抽水

係睇佢取態
之前失望係覺得佢想跪住賺支那錢
而家佢出文唔開b站 直線唔理支那市場就好值得支持啦

呢啲可憐人先去課嘅諗法都唔係咁好
希望係睇過鐘意佢嘅內容再諗課唔課

你同Aquaてぇてぇ好了

真領頭羊
利申：冇follow北海道

咁我一向都有睇佢 成日聽深夜歌回
以前推過佢俾其他frd 叫會員做財布覺得佢好貪錢不了

做我老豆啦

聽日會扮美斯課佢會然

G chi

得罪講句宜家我咩食開支那水都為朋友為啖氣出黎停B減人工 鬥起黃上黎仲黃撚過會長

之前龍心果陣班巴打去做龍會然 會長直頭世一仲要木口人都唔見你班友出聲

想去City讀
如果year 2 HD完前就N1考完會想去日本讀

修女巴仲係太年輕了

吹大左

迷咩黨而家gel晒頭

請教邊part吹大左

不要說 黃過會長
試着說 黃過aqua

梳囉

我自己當初未睇LIVE 都係睇到佢D翻譯
個時台灣好似冇乜人翻譯羊既片咁

巧打耳

係叻豬既

唔講最保密

民建聯都黃過AQUA啦

又鬥黃

發現メリッサ全cover 都有上榜 第１，３，４都係佢嘅歌
果然抵我推爆

要你俾皮我 點唔講

伊那保重身體

Aqua俾盡達哥level
希望理性反夸

冇鬥 只不過對黃過會長好似唔係幾啱咁 幫佢改咗

Ip 都唔洗check

來巴加個財布都要比會然雪花老母說三道四石頭腳 咩世界

有人講出聲叫佢地唔好鬥又笑番人轉頭 已經feel到圍爐笑人嗰種on9文化

一個日本妹邊有咁多意識黃唔黃
咩仲相信緊中國有粉絲純粹地支持佢
唔會放棄中國活動
佢眼中中國人都未係我地眼中嘅中國人
只係而家佢去B就要見到果批「唔係純粹鐘意佢」嘅人，所以唔想去

呢條友不嬲辣殺

連登仔咁燈得 聽日咩牙會唔會華麗轉身呢

sor

又黎

會長同mea比支那仔燒到仆街
女僕自閉結果支那仔撐佢

會長就話無交集比佢過到骨，咁mea無可能無喇
女僕出黎講野撐返佢朋友未

AQUA:社恐不了

Hololive 深黃list
會長 miko mea Haachama

𠵱到係啲垃圾討論區 唔鍾意就走peko
Btw我覺得比神父追擊緊 𠵱家好驚

會 拍條片跪地求支那爸爸唔好離棄佢

真心唔鍾意人浪費時間鬥黃，見親就諗返起過去成年香港人浪費幾多時間喺尼啲on9野度，攪到幾多人反面散晒

唔會
我水全力強顏歡笑開歌回

補多個三姐

P牌我一定打

三家姐呢
你地串人就最快，功勞就冇晒

#680

我好小氣架第二次啦

班長好嘢

ching呢句好洗好用
唔係jer你個人

會長同佛地魔有過交集

好似有條短啲但搵唔返

所以佢唔出聲個下真係有小小嬲

藍個D就唔擇名了
表揚下黃個D算

講鬥黃都係順應連v文化姐

會長不嬲唔食支那水 出黎貼上位之國圖我 本身佢連支站都無撚去過 純粹係事後比cover奶支冼鳩左獲甘坐3個禮拜

而めあ佢本身係支水既得利益者 仲要大部份收入係支那錢 都肯出黎停B 唔見一大舊錢 咁樣點睇都仲值得respect下話

btw會然雪花老母我屌你老母

瞓左陣無睇mea咁快就入左hololive

原諒

首先佢地知唔知會燒嘅差唔多係同一堆人
雖然我都覺得水姐應該都係唔出聲

值得嘅
唔使吹上神枱啫

船長都好黃

曬9氣啦 之前唔出聲
依家走黎出咪廢自己武功
再比人叉池多條大細超

gura呢

這首是阿夸在mea二週年的時侯送給她的歌
希望mea能早日好起來吧

佢投民主黨

btw 比修女巴閉關用嘅

Hololive 深黃list2.0
會長
miko
mea
Haachama
船長
鯊魚
三姐

有冇Virtual Youtubers討論區深黃List

又話投民主黨

真心唔鍾意人浪費時間...

做唔到既事就係做唔到
繼續避（同以前一樣）／咩牙同佢哭訴話頂唔住，先會出黎做野（成長左）

黃色vtuber圈

我聽民意的

屌

食花生link:

三姐排gura下面係咪得登

深藍list就有
1.輝蛇

撚得閒起你底咩
civil咁撚chur

係咪要打我？

唔係

你講大話

去閉關先了 多謝大吉巴

排名不分先後

認得既唔計

你認唔認得有個p牌仔叫pekopekopeko

最好就燒到mea要返youtube
就算mea點樣係youtube都有一定既客

唔係輝蛇最鐘意果d P家、個人勢V咁無左B站即刻含撚

一去得快就知又有花生食

我fd話你地好on9

呢度真係好癲 唔係某社既v就成日批鬥 奶共 又話咩唔表態

某社奶到雪雪聲又乜都睇唔到

最驚係咩牙個地址比字幕組爆出黎

感覺下一個俾人燒可能係犬山

草巴又開工
齊人了

唔知係咪同一段係咁loop嘅關係 震到個人好似好怪個心悶住悶住好大壓迫感咁

神父

海苔姨 老江湖了
木口合作唔播

台x

瞓先 聽日早堂

話說我前幾日發現左

岩永係ロア推

唔開B限已經燒得
仲要同holo合作

見到QF巴 #6

推roa 推到重病

怕俾姑娘收手機
瞓了

但以海苔姨係業界都叫小有名氣
燒佢既B站要諗結果點

反正佢做V重點都係避稅

苔姨就唔洗擔心啦 高手嚟

Flare都好黃
罰完會長次次直播都黑口黑面

你咁講lbj都可以好黃

唔少黑人撐侵的

佢件衫係幾黃

褐色同黑色差好遠下
Flare好明顯拉丁裔

副總統唔記得咩名

屌你個非洲啊我拉丁㗎碌柒

Flare = 賀錦麗
fced

好
撐民主黨了

Flare 唔係妖精咩 你拉丁個種係藍色叫佢返迪迪尼好過

睇埋先

rushiaaaaaaaaaaaaaaaaa

黑人終於上電視

EN中之人

vtube解決左racist問題
下屇諾貝爾和平獎應該比holo

窄醒左禁下twittet就望到心心發推聽晚同會長玩恐怖驚龍心組

虫被沖到不敢播asacoco 了

宣布係v8 nga的勝利

佢地兩個叫做識英文咁玩應該唔錯

jump king終於三千sup
可喜可賀

睇番今朝assacoco
第一次見白銀騎士, 好痴線

有冇人知呢單咩事

Haachama 識英文

咩菜黎

佢地同居架咩?

En其實得一個人

簡單d講得就係杞憂指示廚叫佢唔好挖新圖

全部都係 EN manager 一個人扮

入錯ac

共享Ac てえてえ

BB菠菜 芝麻葉 京水菜 BB青椒
都係貴少少既沙律菜
不過見到舊牛扒Medium 就唔舒服
牛扒我要食rare

唔係全熟都偷笑啦

ok thanks

洗唔洗咁快

AMONG US了

訓咗冇睇
有咩花生
係咪分完Vtuber既黨派
有冇總結師講下邊D唔睇得

又同時視聽 救命

一起身就可以望住Amelia射嘢

華生(定唔記得en邊個)之前好似都試過用錯皮黎開直播

個軟件可以叫齊holo全部成員個live2D

Ina入錯火雞台果次？

Ina入錯火雞台

係咪呢3個係真尋最勁？

唔好第一個死Plz

聽唔明都覺得好笑

live緊

一句踏幾船又叶又大波愛園愛美又唯華

之前唔撚係同牛姨live 時狂望住佢個波咩

你係邊撚個
你個名咩意思

鍾意大波妹

自演乙

應該elu

修女巴ガチ恋

大福個波幾大？
個頭太大唔識scale 返

個封面係真尋畫嘅？

糕蛇唔幫我仲屈我

等我睇下佢係巴定絲先

唔係，Twitter有講

華生

大福都好大下嫁喎搵唔到個cup數

I'm DONE！！！

last

oic 想講幾正下

Tama今個星期會限係星期六香港時間8點
卜月請各位老豆留意

今晚又衝心心了

衝啦衝啦 一件蛋散兩件蕃薯 衝完返去執牛屎買AC喇

TAMA變狗媽

唔知幾時台仔就咁叫
唔知係咪因為tama之前用過阿媽聲線配音

好好笑 佢d用詞

awayout得單結局?? 無得唔死

周星馳講嫁

GROUND POUND

Ground pound your mom
Btw多謝華生教我啲英文俚語

咁早講
邊會有人記得

老師巴早晨
想講係B站見到有人放咗會限片上去
覺得世界崩壞緊

好似唔係得MARIO個招係咁叫

PTR全部第一了

早晨 修女巴

唔使崩壞既
果個國家既人係咁

過35萬喇
唔使"再"啦

都唔知因為因為冇人睇心好定唔開心好

Urban dictionary勁多個ground pound
全部都係痴孖筋解釋
我直覺覺得華生呢個個feel似係想講㩒喺地下屌

巴(非gay)

做好自己本份就ok

其他人要點做，基本上理唔到

人型蜈工lul

請回應下修女巴

仆街

戌亥

我未瞓醒打到咁你都睇得明
勁
都啱等メリッサ出高級會員就去升級了

好想對住佢打丁
我唯一一個加嘅會員就係佢

要點回應？

反中國mvp
aqua
不要再反呀誇了。佢黑暗兵法
一成兵力，三天之內

手足黎加

華生話搵左roboco一齊打apex

Ping

人中7

每次睇華生打APEX , 我都就中風
佢腰射係好準 , 但其他方面真係好新手

如果爆ping爆到又台パン之後收台就正

岩岩訓醒既公主好可愛

我諗最多得金牌實力？

其實點解要咁tab 用補品

純粹中意玩姐 我個FD玩左7年LOL仲玩緊都係銅牌
我都帶唔到佢上去

星期四去睇劇場版之前同MATSURI一齊重溫劇情

可能尋日A way out係華生用鯊鯊帳號幫開直播，然後今日唔記得轉帳號

明明會長失眠唔係今日先有

搞到佢失眠 又贏

段野都冇寫幾時失眠

印象中祭無乜唱過紅
原來無睇鬼滅

nga風向依家係叫mea道歉先收貨
話佢唔應該講停B限同埋唔應該話見到中文就驚

咩呀:我書都冇讀漢字都唔識多隻，見到中文梗係驚啦。

果啲係支那殘體+暗語，連中文都唔係

屌 班粉紅真係好on9

Mea fans怪沖會長組搞到獵巫擴大化

沖會長組就話唔關佢地事，係樂子人同4v滲透，流水式組織無辦法保證全部人諗法一樣

我屌你次次沖完d獨輪車周街走唔叫擴大化

明明係大福幾條船

笑

依家仲驚啦，成班癲狗亂咬

炎柱死了

佢地搞到支支冇得睇國外v
成班即刻鬼打鬼
原本仲有一個睇下

反正遲早一個不漏迫走哂

無跟咩牙哥單野
依家連twitter都封埋?

大福點會有錯

連V都要內循環

自己del完又開返

神父cap 比我的,nga
偉大的中國人還是得靠小日本的v來得到心靈慰藉

小粉紅：汪!汪!汪!汪!汪!汪!汪!(道歉呀!道歉呀!道歉呀! 我地明明唔得人驚!)

MEA：佢地噏緊乜，又搞到我無同個FRD同台，一窩蜂咁殺埋來好得人驚

訓左冇睇做咩搞埋mea

呢個post #23

屌你咩

一句講晒隔離飯香

唔夠訓聽完初號機咆哮jack醒晒
帶定耳筒先好開黎睇

等睇咆哮

有冇原link，好撚正

問神父
nga啲po洗得好快

幾時燒埋百鬼老母

唔驚啦，無會限仲有轉播
袋住先啦

お嬢LOL好似終於上咗白金

大乳房
要波要喪心病狂

btw真普選個代住先
袋左去邊

有心情開台嘅原因

怪唔得尋晚可以做公務員咁耐

即係下次佢有心情開台要等佢上鑽

上鑽唔知要幾多星期啦

三姐：屌 終於唔駛成日袋住支槍

想佢叫果時反而叫唔出

三家姐今日又好似休息返

嚟啦嚟啦！

要點睇內文

又有可能要畀人捉去翻工

話口未完 FBK 又要抆槍

三家姐又要捉鬼

上咗白金咋
都未上鑽石

想知手機出埋lol 百鬼會幾沉迷

之後仲要上大師菁英

仲要做埋職業損手

9 up

仲要做埋世界冠軍

應該係

捉鬼大師三家姐

琴日日清power station 係咪賣飛直播有星街同三姐??

係咪要買左飛先得睇 要ac既?

轉做台灣用語應該係 "嗆" 掛

係
但完左我先登記

口嗨似係9up/吹水多過串/嗆

依家比錢睇唔睇得返?

我都唔知見係邊到播
搵唔到有冇得睇

唔好去理解佢哋啲詞啦

返工順手進修支語

新po

1122個個就係呢到買飛呢到睇

琴日個個我開過睇唔到 搵唔搵有無LINK先

好掛住佢

呢隻啱啱出個陣 每晚追live睇

係
A WAY OUT

睇v學日文
順手學埋支語

星式英文 姬式英文 英文 日文

休養緊先易睇archieve
唔係開返個時想追都冇時間

Calli做翻譯官咪得
一姐都識少少日文㗎嘛

加埋35入去就perfect

希望佢冇乜事啦

FAQ you

ID果兩個兩樣語言都識
火雞唔喺度就靠佢兩個

走姐mc整緊間屋

應該都係講翻日文

競猜今晚邊個會自閉

問題係公主

同埋分分鐘又係次次死神rip先

肯定係一姐

又笑一姐毒

死神係星姐老母wo

V界美欺毒還毒 佢自己玩都樂趣多嘅 我想講係好似第一次死神 天使嗰啲比人殺到自閉

星街無提過佢家姐英文點
淨係話佢老母英文好，成日執佢啲發音

兩個都唔識玩，點搞.............

かなた冇死都冇乜出聲

會長得返幾個人可以合作咁

鬥叫得大聲

死神斷線姐
都無自閉

不停斷線同死